真 床單

抵撚死

16個月炸坐

咁撚蠢就咪做保險啦

想又食又拎

保險=雞

仲要比支那男人免費屌

完事後事主返港，並多次催促被告簽文件及交保費，但未獲回應。
---

如果成個故仔係呢度完結
保險女可以抹去陰道深處的精液, 迎接人生新一天

又真係有床單....條女本身真係做開雞咁款....

唔係咁大貪根本無事
食完好走啦

條女有無犯法？
正常簽單好似要香港境內簽？

黑色絲襪保險

yes

你諗太多啦
大把床單都係d光頭呀叔油頭毒撚黎
呢d先易呃
利申：做過呢行，見唔少

巨型狼頭黑 tee ，係咪痴線㗎